其實點解d書要出面包一層紙既封面？

點解唔就咁印個封面係本書度

法國大餐

我好中意包書

方便你係封面打J,濕咗都有得換

因為印封面嘅技術同內頁唔同，書商覺得鮮艷啲嘅封面比較容易引人注目

包裝啫

俾你當書簽用

封面果張紙質特別厚同加左coating 特別防污耐用

紙質好明顯唔同wor ching

覺得無咁易爛